o係連登嘈神秘=學術係咪戇鳩

口同鼻拗

係，因為根本唔洗嘈。無理據純FF嘅神秘學＝垃圾。